蛆又想黑？

吹牙 我蛆有錢入數
今場主場落閘放狗咬撚死你班仆街都得

小妹十年a迷

Ching廿年A0

我廿年蛆迷

dllm臭利狗

臭婦人